917過唔過澳門投票好呢

順便叫雞